Ze keken nogal verbaasd en erg teleurgesteld en één of twee van de beste dansende mannen bleven naast haar; een belangrijke indicatie van het effect van ze had al geproduceerd.
Lord Blankyre werd aangesteld voor deze wals, en keek rond op zoek naar Lady Wyndover.
"Bent u op zoek naar Lady Wyndover, Blankyre?"
zei een meneer die stonden aan hen.
"Ik zal Miss Chetwynde aan haar, als je haar intrust voor mij."
